屌奶星港父又炒車

紅磡沾仔記：好開心科技大學周同學22歲仔死得咁早！

佢回晒塘
淨係靠係cctai乞飯食

咪話借刀囉，識唔識中文

港父唔炒車會死

淘寶梳

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

求下港父蛇唔好再去cc台影衰我地反曼

唉，影衰晒

各波台手足都笑緊cctai
係得港父唔識睇氣氛
哎影響曬

冇野係會阻到我上熱門

嬲起上嚟連自己都敢殺

係炒車或者柒咗呢d先最易上熱門

邊係 我開咩q都上
依家又有個熱門 支持下

你營銷號例外啦

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

屌

推呢個

我咪又係上熱門 曬氣